(求教)想由丹東去北韓

話說小弟今年年尾可能去哈爾濱看冰雕
想從吉林去丹東去北韓
之前係高登睇過有啲可以信賴嘅當地旅行社
仲有連登有個po寫北韓遊記
但係個po唔見咗

上網Google發現d丹東當地旅行社網站好流，
價錢差幾遠，
又聽過話香港人跟團會貴過大陸人跟團

有無巴絲打可以推介下丹東當地嘅旅行團/社，
同講下價錢比小弟參考一下

想join大概係4日3夜，住羊角酒店，
打個卡嗰類團

而家去都幾危險

爛命一條

其實間間旅行社都冇方別，價錢唔同只是住的酒店唔同
去到朝鮮都是統一路線，由朝鮮領隊帶隊
香港人是會比大陸人貴500
記得提前10日預先比定護照資料同相旅行社申請朝鮮簽證（相掃描都得）

洗唔洗係香港簽定證先？定可以直接比旅行社班人搞？

我之前都是上淘寶揾，之後用qq send 相比旅行社搞簽證，我是雙飛去，到出發果日，機場比Visa紙我

搵丹東國旅都可以
算係全丹東最大規模嗰間

thanks